呢條ig臭雞做乜撚 （有圖）

博屌

似我
無感情 只識做愛

佢似博出位

有幾淫呀？ 玩過窒息性愛未？

依D假樣假波
完全引唔起性慾 感情更加唔使講

想睇佢之前條樣同細波